запускаем проект командой: composer create-project laravel/laravel:^8.0 example-app-2

Затем устанавливаем laravel ui auth. вводим команду в терминале: npm install, она проинсталлит все зависимости и все обновит. Затем вводим команду: npm run dev, если не прошло то: npm run development, затем инсталлим пакет ui командой: composer require laravel/ui, и потом команду: php artisan ui vue --auth. еще раз проинсталлим все зависимости командами: npm install, npm run dev, или npm run development. Затем запускаем команду php artisan ui vue --auth, и все время прописываем yes, то есть со всем соглашаемся, а после ввода создаются папки view и auth, и переходим в браузер и должна появится в правом верхнем углу регистрация(авторизация).

